[切勿中計] 政 府 罷 工 = 空 城 計

一衝，左膠就會同你割蓆，
無論如何，立會絕不能衝。

不合作運動，為首要目的

雞蛋撞高牆，何不用真雞蛋，
低度理性，勉強和平，
絕不會猖狂，絕不合作。

推